支那對文物的保育意識 超越香港

支那的航母,仍然使用柴油推動,巡航時仍會不時噴黑煙
佢的航母技術,可謂軍事界的古董文物

佢既保育,懷舊意識已超越多個國家。

美國正仆街,用核動力 同 氫動力
學下支那啦

蜆殼石油／埃索特約：遼寧號